連登拜登最強結盟

善心打破0回覆

我唔係好明 乜你會同阿爺隻狗結盟？
美國佬一月二十日之後只係中國人隻狗
而你我都係中國人
你同隻狗組聯盟 即係你想做埋狗？
sor 你係衰撚過隻狗 因為你去奶隻狗再含埋去求隻狗肯同你結盟

我只會承認Trump 4 more years既美國
4年China Joke? ok 所有美國人都係狗
我唔會稱呼黎富士山開工既美國白種女人為聯盟